我唔知我呢個夢係咪預知夢

我發夢成個世界都打仗,樓下好多人揸槍，我躲係屋企，望出窗有戰鬥機飛過，有導彈跌落黎，如果真係打成咁，除左等死可以點

留返條命 睇三萬個黑警 打靶

這是敵人的替身攻擊！

咁咪做渣機果個囉

睇戲睇上腦